黎緊去一個8月買左間2萬幾蚊尺納米樓既朋友house warming，買咩入伙禮物好？

諗極都諗唔到送咩好，驚唔夠位放

蝸牛殻

有咩用

避孕套

有幾納米先

買個電鑽比佢，間屋應該細到唔夠位擺，向上發展，電鑽夠佢用

買埋隔離屋俾佢

人哋當你 frd
先請你登堂入室

nanoblock

納米離子空氣清新機

幫佢買份保險，寫你名

摺檯摺櫈

絕育資料

納米洗衣液

打打打打－縮小電筒

送張麻雀台比佢啦

送張豪華超大雙人床比佢

窗網？

2萬尺都叫納米樓?

買個超大衣櫃送俾佢

二萬幾蚊尺既納米樓呀ching

三角琴